見到愈來愈多後生女同黑鬼拍拖

港女淫賤又貪慕虛榮，俾黑鬼食過要港男埋單 準備幫黑鬼養埋個仔未？

溝唔到女發脾氣

陰道徵黑人兵你識春

個D女特別低賤

唔通要樓豬條J又幼又短咩

j大真係擇偶條件之一？

唔通同你班黃種猴子搞咩

如果我係女人都覺得嘔心

因為佢哋鍾意食屎， 條野黑色

呢排興黑人嘛

雙膝跪地幫黑鬼含 諗起覺得噁心